Docker toolbox : ver 1.12.5 : https://github.com/docker/toolbox/releases/download/v1.12.5/DockerToolbox-1.12.5.exe
WebStorm : ver 2017.3.2
Mongo DB : ver 3.6
Cấu hình giao tiếp máy thật và máy ảo - Tạo short link mount từ máy thật sang máy ảo : - Mở virtualbox, chuột phải vào máy ảo docker đang chạy - Chọn Shared Folder : sau đó chọn thư mục tương ứng - Tạo forward port - Mở virtualbox, chuột phải vào máy ảo docker đang chạy - Chọn Network -> chọn adapter 1 -> Port Forward : thêm host port : 3000, guest port : 3000

-Run docker với cấu hình trên : -docker run -it -v /folderShared/:/folderShared -p 3000:3000 image

eval ssh-agent -s ssh-add

- Tìm hiểu thêm về luồng + run project :
https://shapeshed.com/creating-a-basic-site-with-node-and-express/